其實19號喺咪冇咗個遊行

點解熱門一個關於遊行嘅po都冇

係咪已經攰

仲記唔記得前幾日被自殺個位手足

推行動po喇

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

推

push

push！

係咪已經唔記得咗啲手足

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推到上熱門為止

其實有好多post推緊架啦

大家放棄咗？

Sor見唔到

後日見

星期日戰術post: 行完港島返自己區開花
（下面有分析點解港島陣地戰唔應該再係戰術主導）

[一齊推行動post][和理非必讀] 119天下制裁集會/大遊行